[11/3新開] FiveM GTARP Server 招人

Discord:

事源係半年前左右上youtube睇到RP server的影片 之後開始接觸RP 半年間玩過唔少伺服器 可惜經常遇到不公 碰巧有一個小弟玩開的SERVER唔做賣檔 畀我以一個優惠的價格買斷了他的檔案 再找回以前一些比較熟的玩家開了個新server 廢話唔再多講 講下伺服器特色先：

1: admin以前都在其他server捱過玩過 遇上各種不公平的事 因此在處理爭議時會從多方面出發 不會偏心

2: 伺服器檔案方面經過優化後 中階電腦可以有45-60Fps左右 可惜到大型地圖及燈光密集的地方時仍會跌FPS

3: 獨家插件 公寓(酒店)和物業系統
玩家可以選擇租酒店或購買物業 但由於物業會登記個人名下 因此登記人犯罪時有機會被帶回搜屋 酒店則不會發生以下情況 但是個人物業可以自己放置傢俬 創造獨一無二的家居

4: 各種地圖幫助你投入角色扮演 例如有法院，警局，醫院等等

5: 多樣的職業和賺錢方法 (Discord內有詳細攻略 不用白名單都可以睇到內容 有興趣可以入Discord睇下 再决定留唔留低)

6: 作為香港的伺服器 當然要加返少少香港特色啦 我地特別加入區旗，香港緊急車輛，香港路牌等等

7: 接近200台模組車 持續增加中 大量日本車

8:3個賽車地圖 畀你挑戰汽車極限(秋明山, 紐柏林, 摩洛哥) 玩家可以在機場以傳送點自行前往賽車場 (自帶計時功能) 没有適合的車也不要緊 場内設有免費汽車借用服務

9: 伺服器已經封測了大約一星期 90%bug已經修復+95%中文化

加入方法:
1. 加入Discord
2. 加入後會有Bot PM你白名單申請表 如果收不到的話可以在 Discord "簽證申請區" 中的釘選信息找到
3. 填妥表格後耐心等侍
4. 白名單審批後 可在 Discord "伺服器IP" 找到IP及加入遊戲的教學

有一段時間冇玩RP 睇落好似幾正 玩完呢場lol入去睇下先！

可以呀 歡迎

我入唔到ser 係咪bug左?

又係你你個濕尻肥仔hill 次次有人唔同意你就搵藉口踢曬d人之後就ban人然後又開新server 今次係第四個 如果我冇記錯？ 上一個叫日常都市 錢你又呃盡 共產黨 server

可以嘗試刪除FiveM快取試下

唔好意思 你認錯人了 雖然檔案係喺佢度買 但佢還佢 我還我 請不要抹黑我server 謝謝你

原來仲有好多香港人玩
我入左去 有咩車推介 想平靚快

R34

入到ser d字變曬格條 點搞...

你個傻仔仲買佢個檔，佢賺錢賺到偷笑啦，借啲耳再開第2個ser再賣比人。

佢既ser一早臭撚曬先再賣出去，會唔會轉個人名再轉ser名嚟宣傳我唔知啦。